同樣都係前AKB 成員 友美算唔算屌打左麻友隻臭雞

講樣
友美幅童顏喺各位孌童偶像宅心入面一定屌打麻友幅老殘樣

講身材
友美誘人嘅酥胸絕對完勝麻友兩粒的

講事業
友美冇做艾豆後都有喺唔同方面發展
而麻友就去擺自己上141賤賣身體，又下海拍片

講人品
喺唔同方面發展嘅友美勇於接受挑戰，又有恆心
而賤賣自己身體嘅麻雞，即係出賣自己嘅靈魂，道德冇底線

結論：麻友係臭雞 狗也不屌

講得好！但ching做妓女都算自己養自己，唔駛講到咁盡

打貢多字懶係有道理
針對就針對la

麻友幾時下海？

要好價先

G

咁少字都叫多
我只係多方面分析+比較
結論就係麻友被屌打

同意

su好波到

ching都算係一個義士
班友好惡死 勸你小心啲

有咩問題 幾型

提個針字好似想暗串你

g

樓主 因愛成恨 希望可以好好支持佢

真

Dear J真心好聽

前後矛盾

我為正義發聲 麻友係姬係公主

公主即係唱邪k嗰啲DJ?

小公主

咪一樣系G

之前D 媽咪部長都照吊